(亮劍) 川普 : 還可對中国3000億美元產品加徵關稅

美國總統川普再度放話，表示他還可以對另外至少價值3,000億美元的中國輸美產品加徵關稅。

川普6日在愛爾蘭登上空軍一號前往法國參加諾曼地登陸75周年紀念活動之前，對記者談到對中國的加徵關稅措施。

川普說：「我們正在對2,500億美元（陸貨）徵收25%的關稅，而且我還可以對另外至少3,000億美元加徵關稅，我將在適當的時候那麼做。」

川普還表示： 「我想中國太渴望達成協議了，我想墨西哥也太渴望達成協議了。」

（圖／美聯社）

中國：我們還有稀土

刁种：你們還有黨

45% is coming

全能的神-侵侵

加返美國進口藥物食物必須品

差d唔記得今日d day